大家有冇留意1133 哈爾濱電氣？

大家有冇留意1133 哈爾濱電氣？

無 你講下有咩留意